未登記/黎緊夠18歲既一定要登記做選民

今次區議會係贏好多, 但同時一巴打醒左好多要面藍絲, 例如我老母已經口upup叫我老豆幫佢登記
呢班今次冇得投票既藍絲會係黎緊既一個大變數黎
所以未登記或者黎緊成年既手足, 一定一定要登記做選民, 多你一票好撚多呀!

18歲既整身份證記得順便登記埋
好快搞掂

推